點解女廁要排隊？

其實真係想知點解女廁排隊要排咁耐 好on9

咪臭係, 就好似班男人叫雞排隊咁嘔心

屌你老母！搞咁撚耐！！！

你帶條尿片入去換埋咪知有幾耐囉

唔洗換m巾呀？屌你老母

帶部dv入去睇下佢地搞咩囉

女人有要換m巾，撥好好條裙先痾唔係好易hi到廁板，抹又要抹好乾淨，重新sip番好啲衫

利申：去廁所好快，估計其他女人因為咁

係呀係呀 全世界都換m巾呀

有乜出奇 ? m period幾多日為一周呀 ? 一嚟要幾多日呀 ?

唔嚟m都要換護墊

女人就喺要用嚟屌 如果唔喺真係唔知有咩用

其實係啲女廁太污糟

青頭月經post

樓主無女 唔識哩啲嘢
唔好怪佢

有次等人等左20分鐘 好on9

廿分鐘唔算耐啦

都係啲女搞到污糟

因為d女人好古惑